件衫好靚 係邊度買, 好想要

購買的話會唔會犯勾結外國勢利危害國家安全罪

gap衫全部都係港獨衫

報定公安先